{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60826&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해바다향기펜션"
    },
    "text": "当宿は海の眺めを楽しむことができるペンションで、プールビラ客室を保有しており、リラックスしてくつろげます。 周辺にはドイツ村があり、車で4分で到着でき、勿巾防潮魚付林という良い散歩場所もあります。 車をご利用いただくと、23分で尚州銀砂ビーチに到着できます。 入室時間は午後5時からで、退室時間は夜10時以降です。 宿の内部では無料のWi-Fiを提供し、禁煙という規則を守らなければなりません。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 B棟には個人プールがあるインフィニティと、四季を通じて利用できる温水プールがあります。 利用料金は5月から10月までは50,000ウォンで、他の期間は80,000ウォンです。 BBQ施設を利用するには炭とグリルが使用でき、利用料金は20,000ウォンです。 宿泊施設の最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者の利用も制限されます。 ペットの出入りが不可能で、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質の使用とゴミ処理などの規則を守らなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の退室時間は夜10時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿内では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿内では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、宿の周辺にはドイツ村や勿巾防潮魚付林などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿の駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "B棟にあるプールはどのような種類がありますか？",
            "answer": "B棟には個人プールがあるインフィニティプールと、四季を通じて利用できる温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は5月から10月までは50,000ウォンで、他の期間は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "BBQ施設を利用するにはいくらかかりますか？",
            "answer": "BBQ施設の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設の最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿に入ることができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理についてはどうなりますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用やゴミ処理などの規則を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンでも変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンによって一部変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 483
    }
}